{
  "id_query": "28464971",
  "total": 21202,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.42488,
  "origin_question": "- Cho Em Hỏi Nếu Ram 1GB trên iphone 6 thì có thể chạy mượt không ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 31.784365,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.496231,
      "id": "18707296",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM có 1GB chạy mượt k ak",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này tuy với RAM 1G nhưng chạy rất tốt anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.649033,
      "id": "17530434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ram 1gb của iphone 6 32gb chạy tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Iphone ram 1GB đủ khả năng cho mình chiến các game và ứng dụng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.164995,
      "id": "23863227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 chỉ có 1gb ram vậy có đủ ko ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể nhu cầu sử dụng của bạn để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.485077,
      "id": "29479201",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip chỉ có ram 1gb thôi thì có mượt bằng android ko ạ",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy tuy trang bị 1Gb ram nhưng sử dụng vẫn khá mượt mà bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.8821,
      "id": "20842465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32g ram 1gb thì lưu được tốt ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy được sử dụng cấu hình không cao nhưng chị có thể sử dụng một cách mượt mà và ổn định theo thời gian đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.677713,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.447111,
      "id": "27430097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32GB ram có 1GB thì có bị lát khi lướt web hay chơi game ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu của anh thì máy vẫn hỗ trợ anh tốt, sản phẩm trên còn hỗ trợ rất mượt mà nên anh đừng quá lo lắng về vấn đề này mà chọn mua cũng như sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.671148,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.286976,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.769814,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.330452,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.25915,
      "id": "18088025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có hay bị đứng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng luôn mượt mà nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.173496,
      "id": "31440621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 trên iphone 6 16gb có thể chạy xuống ios11 được không qtv",
      "answer": "Chào anh , Dạ hiện tại hệ điều hành IOS 11 đã bị Apple khóa nên không hạ xuống hệ điều hành này được nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.678558,
      "id": "19887302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ram 1gb chiến game hạng nặng đc không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn chơi game nặng nào để mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.62375,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.199228,
      "id": "23270915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6 chơi game ngon k khi ram có 1GB",
      "answer": "Chào anh !  Theo em trải nghiệm thì sản phẩm vẫn chơi được game ổn định anh nha, đối với riêng game nặng thì anh cũng vẫn có thể chơi tuy nhiên thì sẽ không mượt hoàn toàn ạ. Hiện sản phẩm đang có chương trình giá rẻ online đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.832415,
      "id": "23324697",
      "field_search": "question",
      "question": "GẦN 9 TRIỆU RAM CÓ 1GB",
      "answer": "Chào anh TùngMáy Iphone 6 tuy RAM 1GB nhưng cấu hình của máy rất tốt, khả năng tối ưu hóa của hệ hệ điều hành iOs là rất cao nên anh có thể an tâm về khả năng chạy đa nhiệm  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.67218,
      "id": "31723878",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1GB thì khi chơi game có cần phải shut down các apps khác không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéNên với các game nặng thì anh nên đóng bớt ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.315565,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.071436,
      "id": "27724110",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 ram 1gb với samsung galaxy j7 ram 4gb thì dòng nào dùng ok và chơi game lướt web nhanh hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại Samsung Galaxy J7 nào để mình giúp bạn được tốt hơn nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.034845,
      "id": "30913910",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình thấy iphone 6 ram 1Gb có 2 nhân tốc độ CPU 1.4 mà sao chơi lq mượt vậy bạn hơn androi nữa",
      "answer": "Chào anh Do iPhone 6 sử dụng Hệ điều hành iOS , được tối ưu tốt nên chơi Game mượt anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987879,
      "id": "25307130",
      "field_search": "question",
      "question": "ram có 1gb chơi lq lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm Iphone 6 này tuy dung lượng ram ít nhưng khả năng chơi game liên quân mượt anh nhé. Do máy tối ưu hệ điều hành tốt nên anh chơi game sẽ không có cảm giác giật lag ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.806875,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76326,
      "id": "28814521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb ram có 1gb thì đánh liên quân có bị giật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy đánh liên quân khá tốt nếu kết nối mạng tốt bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.604664,
      "id": "21321632",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ngu, để đánh giá điện thoại cấu hình tốt hay không tốt thì có phải đánh giá về Ram, Rom và cpu đúng k ạ? Tại e thấy iphone6 ram 1gb mà rất mượt, có phải là do cpu của ip6 nhanh đúng k ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào rất nhiều yếu tố như bạn đề cập thì còn có hệ điều hành nữa với hệ điều hành IOS thì hỗ trợ tối ưu phần cứng rất tốt nên với ram 1GB thì máy cũng có thể đáp ứng được các game nặng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.299076,
      "id": "26430580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em đang xÀi iphone 5s nếu lấy đổi iphone 6 32GB như trên thì phải bù thêm bnhiu ạ!!!",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! chị có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.292498,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với Ad. Điện thoại iPhone 6 lên iOS 11 có mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Duy nha,Điện thoại này bạn nâng cấp iOS 11 máy chạy khá mượt nha. Bạn có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.137045,
      "id": "28054425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi lên ios 11.4 thì iph 6 32gb đấy chạy mượt không, vẫn ổn định chứ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy cập nhật ios 11.4 sử dụng vẫn mượt mà bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.076908,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.062326,
      "id": "27104505",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram có 1gb liệu máy yếu ko",
      "answer": "Chào bạn,Ram máy chỉ có 1GB nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu nên cũng không quá yếu ở thời điểm hiện tại bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.046228,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01843,
      "id": "22552224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bây giờ mua iphone 6 active thì sẽ chạy ios10 hay 11 vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Nhung Vâng sản phẩm này thì bên em hỗ trợ phiên bản IOS 10 chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.967022,
      "id": "27310625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao RAM co 1gb vay",
      "answer": "Dạ chào anh,Sản phẩm trên chỉ hỗ trợ Ram 1GB thôi ạ. Tuy hiên sản phẩm cũng cho hiệu năng khá ổn ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776257,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.740046,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.726521,
      "id": "21360992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi ram iphone 6 32 gb xài có hết không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có Ram là 1GB, nên nếu bạn cho máy chạy quá nhiều ứng dụng cùng lúc thì Ram sẽ nhanh chóng đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.69559,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.684331,
      "id": "23704914",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi máy em ip 6 muốn chạy ios 11.1.2 liệu có đáp ứng mượt ko v ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Theo mình thấy cấu hình của iPhone 6 cập nhật lên iOS 11.1.2 vẫn ổn, tuy nhiên sẽ hơi hao pin hơn bản cũ một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.596851,
      "id": "30070132",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi  ip 6 này ram 1gb chiến liên quân mạnh không , và ram trống là bao nhiêu, mong nhận phản hồi sớm nhất",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có ram khả dụng khoảng 400mb và có thể chơi được Liên quân với cấu hình trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.434826,
      "id": "22432994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb sẽ dc apple hổ trợ bao lâu nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 6 thì sẽ được Apple hỗ trợ trong thời gian lâu nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.429174,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu xoá hình trên ip thì trên tk icloud có bị mất hình không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn xóa hình trên điện thoại thì ảnh trên tài khoản iCloud không mất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.406486,
      "id": "20793879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán ip 6 16gb không?nếu có thì giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm Iphone 6 32GB bên em còn kinh doanh chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.396002,
      "id": "20405971",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cach xem ram trên iphone6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng xem Ram trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363749,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2957535,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.286873,
      "id": "25773316",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thể tư vấn cho em về s5 prime .ram 3gb rom 32gb so sánh với iphone 6 đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện em chưa có thông tin về s5 prime ạ, anh cho em biết rõ hơn về sản phẩm này để em tư vấn anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.237622,
      "id": "26749591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ram 1GB này chơi liên quân dc ko ạ. Đag phân vân mong a giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221817,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.195617,
      "id": "23381807",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1Gb lên Ios moi nhat có thấy nặng hk",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187497,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.153003,
      "id": "18209992",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ra mắt cách đây đã 2 năm , cho em hỏi máy dùng có mượt không?",
      "answer": "Chào anh Hoa,iPhone 6 32GB hiện dùng vẫn khá mượt và ổn định anh nhé. Nên anh cứ yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.128347,
      "id": "30225484",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB ram này tương đương vs bao nhiêu GB ram máy android vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ 1Gb RAM trên máy Iphone cũng bằng 1Gb RAM trên máy android bạn nhé, không có sự chênh lệch nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.123995,
      "id": "27757288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram của em này có 1GB à vậy có chiến đuọc các game nặng ko ( liên quân, PUBG )",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt các game trên nên bạn yên tâm nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.984477,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.974598,
      "id": "23447680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt mua online thì có thể tự ra siêu thị lấy  được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Anh có thể chọn đặt hàng tại siêu thị cho chương trình đặt hàng online giá rẻ vẫn được đó anh, Anh nhấp vào khung màu đỏ, kế bên ảnh của sản phẩm để điền thông tin và đặt máy với giá ưu đãi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.93955,
      "id": "20482985",
      "field_search": "question",
      "question": "CPU 2 nhân và Ram 1GB sài ngon ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm Iphone thì với thông số cấu hình như vậy nhưng hiệu năng mang lại là rất cao đó ạ, rất đáng sử dụng anh nhé, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế sản phẩm để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.82748,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.807222,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.777925,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7764435,
      "id": "30489839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi..ip6 chơi game mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể game chị cần chơi game gì chị vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717771,
      "id": "28123881",
      "field_search": "question",
      "question": "samsung A6 năm 2018 và IPHONE 6, thì máy nào mạnh hơn, chạy mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến máy chạy mượt hơn bạn nhé .Điện thoại Samsung Galaxy A6 2018 lại chạy đa nhiệm tốt hơn do RAM lớn hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.644571,
      "id": "30597446",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb choi game ntn vay mn",
      "answer": "Chào chị , Dạ cấu hình máy chơi game rất tốt ,mượt , ổn định chỉ là RAM thấp nên chạy đa nhiệm không được nhiều ứng dụng chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.636982,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.628568,
      "id": "24295874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu muốn mua màu xám có thể đặt hàng đc kh ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được ạ , hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618345,
      "id": "22217584",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone ram chỉ có 1G,dung lượng pin thấp trong khi đó samsung ram toàn 3G trở lên dung lượng pin thì gấp đôi mà sao iphone vẫn chạy mượt và đc đánh giá có phần cao hơn nhỉ?giải thích cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Do là hệ điều hành iOS của iPhone được tốt ưu tốt cho việc sử dụng nên về thông số Ram có phần thấp hơn nhưng vẫn có thể chạy mượt được hầu hết các ứng dụng hiện nay bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5689335,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.548033,
      "id": "26003503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trên tgdđ có bán ip6 cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh,vâng bên em có ạ, Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực(huyện tỉnh) chị đang ở để bên em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.503478,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.49245,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.468689,
      "id": "31831074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cau hinh Ram 1GB va Ram 2GB cua 6 va 6s co khac biet nhau nhieu k a",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng khác biệt rất nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.442221,
      "id": "31260158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng samsung J7 Prime có thể bù tiền vào đổi lấy iphone 6 này được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn trong thời gian bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hổ trợ thu lại máy và hoàn lại cho chị khoảng 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, trừ thêm 5%/tháng cho những tháng tiếp theo. Chị có thể cung cấp thông tin ngày, tháng, năm mua và giá trên hóa đơn để bên em tính phí giúp chị ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.40365,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.363836,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320883,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.269365,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.244867,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.219667,
      "id": "30959418",
      "field_search": "question",
      "question": "Nầy chạy mượt pubg không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.203849,
      "id": "19489081",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cụ thể dục em 3 máy HUAWEI gr5 2017 iPhone 6 (32gb) vs a5 2017 thì máy nào chơi gam mượt và thời gian onsreen trên mỗi máy là bao nhiêu ạ em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình iPhone 6 sử dụng thời gian tốt , mượt khi chơi game và sử dụng bền về thơi gian , được nhiều người lựa chọn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.106568,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.104157,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.077397,
      "id": "21000982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên thế giới đi động có chạy lại phần mềm không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể tùy thuộc tình trạng máy , nếu chạy phần mềm được nhân viên sẽ hỗ trợ ngay cho bạn luôn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.07119,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.016683,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9592495,
      "id": "23688185",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới nhưng em có thể góp 12 tháng được không ạ . Nếu được thì bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng nha chị, không biết chị có thể trả trước bao nhiêu và có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958932,
      "id": "25640690",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi chút ạ. Mẹ em để lại cho em iphone 6 chạy ios 8.2 . Giờ em tao icloud sao không tạo được ac nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không tạo được iCloud thì máy bạn báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.954545,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.927114,
      "id": "24548673",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng galaxy j7 em có thể đổi iphone 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) ra siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8230505,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.794817,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738832,
      "id": "20198335",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là e có một chiếc Iphone 6 lock Nhật AU đang chạy phiên bản iOS 10.3.2 muốn fix lỗi thì có thể đem đến TGDD được không ạ. Máy của e chưa jaibreak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ fix lỗi của phiên bản lock mong bạn thông cảm nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.725304,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.67747,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.663853,
      "id": "24757255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 như giá chính trên chứ k giảm ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 32GB có giá là 8.490.000₫ chị nha , và không có giảm giá ạ , nhưng có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02) chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.599758,
      "id": "22268462",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.575845,
      "id": "27408107",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở An Giang nếu đặt thì lấy bằng cách nào ạ. cho Em hỏi thêm nữa là nếu như tối nay em đặt thì mai có phải không? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt hàng thì chị ra siêu thị Thegioididong.com  gần nhất để nhận hàng. Tối nay chị đặt thì ngày mai chị nhận hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.554407,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.526088,
      "id": "22266446",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.484004,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.438032,
      "id": "25029038",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em như thế có nên up lên phiên bản mới nhất không (ip6 -32Gb) ? Up lên chạy mượt không ah ??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này của bạn đang ở hệ điều hành iOS 11 rồi nên có lên iOS 11.2.5 thì máy bạn cũng không chạy chậm hơn hay lỗi gì cả nên bạn cứ lên cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.435808,
      "id": "24996590",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi iphone 6 có thể hạ ios11 xuống 10.3.3 được không?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi tiến hành nâng cấp rồi thì không hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4207115,
      "id": "29091342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh em đang dùng ss j3 pro nếu muốn đổi iphone 6 thì có đc ko ạ..phải thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình và hỗ trợ anh đổi sang iphone 6 32GB, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404152,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391358,
      "id": "28311214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bên mình có màu hồng không ạ ❤❤❤",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.347375,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.345448,
      "id": "18140330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thể live stream bằng iphone 6 32gb được không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ iPhone 6 32GB có thể live-stream được ạ, chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.329971,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.286099,
      "id": "19637958",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trên tiệm còn hàng loại này không ạ",
      "answer": "Chào chịhiện tại Thegioididong.com còn kinh doanh sản phẩm này nha chị. Nếu chị muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho chị nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21767,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.194271,
      "id": "27688302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là ảnh trên iphone em đã lưu trên icloud rồi. bây giờ e xóa ảnh trong iphone hết vậy trên icloud còn ảnh không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn đang bật đồng bộ ảnh trên iCloud thì toàn bộ ảnh sẽ bị xoá mất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.187556,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139441,
      "id": "22720410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphon 6 cũ nói trên có bán trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ bên em  có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, anh vui lòng thông tin quận/huyện anh sinh sống để em kiểm tra sản phẩm giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.119234,
      "id": "19363869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 này với huawei gr5 2017 nếu chơi game nặng cái nào mượt mà hơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.117645,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.092201,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.075631,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.065293,
      "id": "29989655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chưa xài iPhone lần nào mà nghe nói iPhone chơi game mượt lắm đúng không ad mà iPhone 6 này OK không ad thấy ram yếu wa",
      "answer": "Chào anh iPhone đáp ứng chơi Game mượt mà , iPhone 6 RAM thấp nhưng được tối ưu tốt nên vẫn chơi Game mượt , ổn định anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.063784,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.050318,
      "id": "20367192",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 này thì có đc góp trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện để tham gia TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG với lãi suất 3.75%/ 2.17% của Công ty FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.032175,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.031082,
      "id": "18575380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có iphone 6 32gb màu xám kh ạ, và nếu không thì shop có dự định về hàng lại kh ạ, vì e chỉ thấy màu vàng đồng thôi ấy ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em hiện chưa có thông tin cụ thể về hàng cho sản phẩm này màu khác ạ. Chị có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn chị nhé Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.020752,
      "id": "22371468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nghe nói là Iphone càng cập nhập HDH mới thì máy chậm và yếu hơn so với máy Android cập nhập HDH mới chạy mượt và ổn định hơn vậy có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là chưa chính xác bạn nhé , iPhone khi bạn cập nhật iOS mới vẫn giúp máy chạy mượt mà và ít phát sinh lỗi hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.011145,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.009477,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007084,
      "id": "26454649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua iphone 6 khi nào mới được giảm 1 triệu như trên ạ!",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mua hàng và nhận hàng từ ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nhé.Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.998335,
      "id": "28174237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone ram 1 g sao chơi ark mobile được điều kiện ram 3 g mới được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ game ARK: Survival Evolved trên iPhone chỉ yêu cầu là iPhone 5s chạy IOS 9.0 trở lên là chơi được, không yêu cầu RAM 3GB bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.990748,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.963058,
      "id": "27387726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này xài tốt hk màn hình mượt hk xài có mau hết pin hk",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB khá mượt đó chị, thời lượng sử dụng pin tùy vào tác vụ của chị nữa nhé. Nếu chị dùng liên tục thì khoảng 3h chị nha. Chị có thể ra siêu thị để trải nghiệm và mua hàng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.962591,
      "id": "22413914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là os mấy nếu 10.0.2 thì mình mua còn nếu trên thì mình chọn mẫu khác",
      "answer": "Chào anh, Mình đang muốn mua ở quận huyện nào em kiểm tra xem IOS của lô hàng mới hiện tại là bao nhiêu anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.917028,
      "id": "28244593",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi có thể lấy iphone 5 đổi và bù thêm tiền mua iphone 6 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được ạ, vì sản phẩm iPhone 5 siêu thị bên em ngừng kinh doanh lâu rồi anh ơi, do đó nếu có mua ở siêu thị bên em thì hiện tại cũng hết bảo hành rồi ạ, sản phẩm hết bảo hành siêu thị bên em không thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898583,
      "id": "20865570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em muốn mua in app trên AppStore em ko biết thanh toán có thể mang ra tgdd để thanh toán đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để thanh toán trên Appstore bạn phải có thẻ tín dụng thì khi mang ra bên mình mới hỗ trợ cho bạn được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869394,
      "id": "20400089",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này Ram 1GB lên ios mới nhất có giật lag hk/ hao pin hk",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi các tựa game điển hình nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.849295,
      "id": "22428267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em ko có nhu cầu mua điện thoại, em có thể ra thế giới di động để trải nghiệm sp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh chưa có nhu cầu mua sản phẩm điện thoại anh vẫn có thể đến trực tiếp siêu thị để tham khảo qua sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.845067,
      "id": "27123449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn hàng không ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Không biết mình ở khu vực nào , bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.839066,
      "id": "27787125",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em bán lại IPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.833331,
      "id": "23730138",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mà em đưa trước 1tr5 thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 20% khoảng 1.798.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.492.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Home credit anh nha, cần có CMND và hộ khẩu nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831647,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811722,
      "id": "30510834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chiến pubg có mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG ở mức trung bình và có thể chậm lag anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.803698,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.802321,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.795901,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766274,
      "id": "19961579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB ổn ko ad? Em muốn đổi từ note5 sang cái này. Mấy cái khác ko quan trọng.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram của máy chỉ có 1GB nhưng hệ điều hành của máy( IOS) quản lý hiệu năng rất tốt, xử lý ứng dụng khá ổn định và mượt mà bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.762288,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.750207,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.737936,
      "id": "21800761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone có xóa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định của máy và không xóa được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.737463,
      "id": "26216772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với máy iphone 6 em thẻ nhớ 32g có thể nâng thẻ nhớ lên được hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bộ nhớ trong của máy iPhone là 32GB mặc định không nâng cấp lên được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.719669,
      "id": "22454004",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn thay đổi font chữ trên iphone được không ạ? và dùng app nào ạ? cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với iPhone thì hiện chưa hỗ trợ đổi font chữ bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.719664,
      "id": "19808448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi? Nếu đổi Samsung Galaxy J5 Prime lấy Iphone 6 32GB thì bù khoảng bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.694085,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669013,
      "id": "23451303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, nếu ĐT iphone bị hư thì ở đà nẵng có chỗ nào sửa uy tín ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trung tâm bảo hành chính hãng của Apple thì vẫn có mặt ở Đà Nẵng chị nha. Và chị có thể đến địa chỉ 73 Hàm Nghi, Phường Vĩnh Trung, Quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng.(NPP FPT) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.654659,
      "id": "22075848",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi? Em đang góp cái khác thì em có thể góp thêm cái này nữa được hong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể trả góp tiếp được ạ, tuy nhiên tỉ lệ duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định chị nhé. Chị có thể chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang trả góp để được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.650949,
      "id": "28174736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con iphone 6 32GB này có màu xám không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có sản phẩm màu Xám, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.646999,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.637348,
      "id": "23084631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có thay pin iphone 6 không vậy , nếu có thì giá bao nhiêu , tôi đang ở thành phố châu đốc",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Thegioidiong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể liên hệ với  của hãng qua số điện thoại để được thông tin giá thay và mang trực tiếp ra để thay . Hoặc nếu mua tại Thegioididong.com có thể mang ra siêu thị bên em chuyển lên trung tâm sửa cho anh và báo phí sau anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599594,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585278,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.566015,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.561917,
      "id": "22044246",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bh có thể chiến các game trên appstore k ad",
      "answer": "Chào anhIphone thì mỗi dòng sản phẩm đều được tối ưu hoá tốt với ứng dụng trên App Store nên máy có thể chơi tốt các game nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551661,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.544974,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5312195,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529385,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.497013,
      "id": "28671906",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho em hỏi là màu như trên hình hay màu ngẫu nhiên nếu mình đặt hàng ạ.",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện chỉ còn màu vang đồng như hình anh  nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.487895,
      "id": "22746221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi..iphone 6...ko lên ios11 đc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có thể lên được bản ios 11 nhưng nếu anh đang ở ios 10 thì anh nên cân nhắc ạ, vì lên ios 11 thì máy sẽ có pin yếu hơn và lag hơn vì ios 11 chưa thật sự tối ưu đến thời điểm hiện tại nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.482651,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.481338,
      "id": "30793307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái iPhone 6 với samsung j6 lavender  cái nào chơi game mượt hơn",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng chơi Game tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.468722,
      "id": "23598624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên bên em kinh doanh sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.460044,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425846,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.424777,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409962,
      "id": "27084150",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân max sitting mượt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.405841,
      "id": "28852410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chạy hơi bị giựt và lâu lâu máy có tình trạng đứng tầm vài giây không mượt như hồi đó, vậy nguyên nhân từ đâu và cách khắc phục là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403946,
      "id": "19260935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn điện thoại iphone 6 16GB không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB rồi chị, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên hiện được bên em kinh doanh với giá 8.990.000₫ rất hấp dẫn đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391983,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391549,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.381316,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.369516,
      "id": "19977839",
      "field_search": "question",
      "question": "e có mua 1 chiếc ip 6 plus ở bên ngaoif nhưng đã  bị  jaibrek mong các anh chị cho em hỏi  jaibrek có hại máy không và các anh chị có thể giúp e  xóa  jaibrek trên máy được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với việc Jailbreak máy thì trong quá trình sử dụng về sau sẽ có phát sinh cập nhật hoặc lỗi bạn nhé, do bạn đã can thiệp vào hệ thống máy rồi ạ; nếu muốn bỏ Jailbreak bạn cần phải lại máy bạn nha; và bạn cần sao lưu lại dữ liệu nhé, tất cả sẽ bị xóa hết đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.348293,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}